322 我為了一碗紅燒牛肉麵

話哂回憶黎
不過今日食果碗成2千銀
有無巴打同我一樣 食緊上等人食物

食蔥蔥回魂面仲好

無錢食了
每日升跌都5% 好刺激